對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

我諗大家對依張圖好有印象
佢個名係Cooky 由其中一個BTS成員所設計亦代表住佢

當時依隻咁淒慘嘅cooky都有好大回響
我地要贏BTS 就係要connect埋BTS嘅fans
事關佢地嘅fans各地都有(我自己都係不過已投no)
對唔住ARMY
要connect我地需要大量文宣(最好多國語言)去share
文宣方向可以用上面隻cooky
加上BTS喺UNICEF嘅speech嘅主題”love yourself, speak yourself”
正正係我地香港人做緊嘅野 speaking for ourselves, also for HK people
以下係一啲quote可以參考下:

乜都唔做真係好難贏佢地fan base太大

推

珍 硬碰硬一定唔夠bts fans多人
維有bts公開呼籲，有冇fans上佢地twitter 以fans身份講下？

但係佢地身為藝人應該好難公開支持

Push

我啱啱投完係咁

幫推~

真咩？

但佢地fan base太大 一吹雞我地就輸

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

[ 同我入黎 ]停止投票TIME時報

應該真 唔係淨係我係咁

BTS暫時投No既有80幾%

最新情況

嗰班男不男女不女嘅泡菜仔憑咩可以入圍俾人投？

尊重少少啦

就算係army都好 今次投香港人啊

真心係

投bts嘅大部分係外國fans唔聽人講，你就算喺香港鬧佢地都冇用㗎喎
利伸bts fans投左香港人

呢個時侯仲玩分化？

到而家個Sign up 都無反應

可摸耳唔好咁講嘢
唔鐘意可以投返no 唔駛詆毁對方㗎
好多香港人都係BTS嘅fans 大家都係手足

BTS ARMY係唔係已經讓咗路？照計應該好難投得過佢哋

真心問BTS今年做左啲咩黎?

真心未見過呢隊野

我等左3個鐘

叫埋台灣啲facebook page幫手有無機
識韓文嘅上twt喺啲大站度留吓言

Show blocked user 廿四歲係學生

分化撚

韓國仲要依排幫埋我地鬧小粉紅 係好時機

垃圾郵件果到

push

我好鍾意v jk 同jm 落唔到手投no

香港有冇fans club？
啲人黃定藍？
應該會有同其他國家fans club有linkage?

可能韓國粉絲都投香港人呢 佢地咁撐我地

用gmail即收到

喺time個投票我哋領先緊啦！！！

遲啲大家好似新疆一齊入集中營，乜撚都冇得比你睇呀

關乎香港存亡
下年投返bts 又點話

sorry 我係kpop hater

贏緊

唔好咁講嘢，雖然我都唔鍾意佢地啲風格，但係唔好侮辱人地嘅偶像

係
就係驚到時班army吹大雞

bts粉絲，你地偶像黎緊大把世界，呢幾年基本都係佢地玩哂

但香港人只有呢次機會，為良知幫個忙吧

啱呀 依家贏緊唔代表一直贏

可唔可以唔好講可摸耳懶係野咁

都未至於要咁樣人身攻擊人啦
學吓尊重唔該
利申：唔係kpop fans

戅撚鳩 知唔知大陸封撚左佢地唔比係大陸開演唱會？你想香港遲啲變成咁？
利申阿米 投左BTS NO，香港人YES

甴近平

警甴

但如果佢地知發生咩事相信會讓路

大陸唔要佢地 但BTS有世界各地嘅fans

收啦你 分化得禁明顯你估有冇人理你？

推 不過見好多香港fans都投左佢地no

我認同佢哋大把機會

不過用詞用錯
佢哋全世界咁多fans未必每一個都知道香港發生乜嘢事

係要講佢哋明白connect army
唔係要人讓路

推唔到但agger
唔好話韓粉 要佢地幫手

贏黎做乜撚
TIMES從來唔跟公投結果
呢個只係宣傳活動
全力同BOT鬥雜誌宣傳活動都唔撚開花唔撚搞區議會

香港人傻撚咗？

琴日睇仲係調轉
好感動

去佢地到宣傳 話比佢地知咩係真防彈少年

Bighit無乜點經營中國市場
已經叫做kpop清泉嚟架啦

2樣都做唔得? 下下話人傻撚咗

知唔知投到幾時？

無
做cheap個形象
人地以為香港人同迷Kpop班友一樣水平就唔好

推！

之前一隻cooky真係令多國army都有關注到香港
如果connect埋投香港YES就好
唔洗爭 而且佢地fanbase大

推呀，好有用！！！

你心水清
ARMY分分鐘多過香港population 點打

唔一定架 好多人就算知咩事 但有可能佢地覺得明星>其他國家政治 一吹大雞就gg了

有無army 係twitter 開咗tweet講關於呢件事？我想幫手推但唔識打韓文又唔太知bts啲嘢

如果佢地吹大雞死都要贏我地既
我地就有彈藥去唱衰呢班撚屌視人命如草芥，娛樂重要過人命，最後都係我地攞翻輿論

都唔係好cheap 姐，
啲fans 為bts 刷票，都唔會覺得bts cheap 啦
香港人為自己刷票，點解要覺得自己cheap
傻左
要高尚嘅日日和理非遊行吖嘛
都高尚左幾個月啦
都冇得行咯，咪刷下票囉
樣樣做齊就仲好

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

老老實實BTS係因為咩可以被提名

Hong Kong Protesters 講緊嘅係影響近代人對追求自由民義意識形態嘅新定義

利申 唔係分化 想討論下

屌 分化撚

同出去遊行、出去開花、出去拉票比
冇嘢比網上投票打飛機更加離地呀嗎？

話就話佢地個團嘅理念好
其實只不過佢地有人氣

登Time封面喎 國際戰線呀師兄

香港人送哂中你到時投都冇得投

咪on9啦,大撚把外國fans理撚得你地香港人死啊,仲整咁多敵人比自己

你係咪on9
公投結果同TIMES個封面冇關
TIMES網投只係宣傳活動
網投排第一未試過登封面
年年kpop贏

成班人叫女手足唔好去前線，有二噁英
感喺屋企投個票又俾你話離地
屋企啲黃絲老頭老母都出唔倒前線㗎啦
send條link俾佢地投下手乜撚嘢所謂？

講左幾撚多次time唔頒俾娛樂
係度浪費時間

其實就算投唔贏都唔好仇視對方
亦都唔好攻擊對方
冇必要令到人地既fans討厭我地

希望有佢地啲fans可以幫手溝通下

咁點解佢會上榜

善用不推文回覆

好多行動post冇哂
TIMES足足有10幾個post

其實 非支ARMY係潛在connect對象嚟
唔睇BTS都唔好攻擊

樓主擺明假膠黎
宣傳活動有熱門歌手有咩奇
又唔會跟網上投票頒

真係想人地幫手好心你班人就比番啲尊重
防彈佢地唔係藍絲 唔係黑警 唔係班垃圾狗官
佢地只係一隊韓國嘅音樂團體
佢地做錯左啲咩呀？
冇啦啦做咩要鬧埋佢地？
人地twitter followers係香港人口嘅3倍
呢個係全球性嘅投票 你估只係得香港人投緊？
講野之前可唔可以用下個腦先？
鬧佢地之前可唔可以了解下佢地先？
人地紅遍全球 （at least kpop圈同歐美地區）
總有人地嘅理由
網上大把文寫點解佢地會紅
你地有時間係到問問問 不如自己上網睇文
訓醒就睇到勁多人係到踩佢地
依家踩低人地抬高自己就好高尚咩？
人地做錯左啲乜野？
唔可以諗下可以點樣雙贏？
人地韓國咁支持香港 你地依家又做緊乜野呀？
你地唔知防彈對韓國有幾重要就自己上網睇下啦

仲有
唔好當香港班fans係condom
我地都知自己係fans前提仲有個香港人嘅身分
大家都有努力為呢場運動付出
希望你地比番啲尊重我地同我地idol
要贏得世界關注同掌聲 唔係靠鬧人死泡菜同死人妖
你地個腦仲係唔係到？可唔可以理性啲思考呀？

利申 係fans
投左比香港人

宣傳架咋
Chk下history 都懶屌你老母

講真咪撚推
由佢沉

公投多kpop票有咩奇
fans多嘛

我地一路都有做緊文宣
只係你地唔知
人地fanbase同影響力真係大到超乎你想像
所以唔該留番啲口德 尊重番人地

韓仔 今次都幫我地好多
Stand together!

話佢地不男不女點解唔理性？
講事實姐

pish
Vote hk = vote bts ?

宿一燒

今年叫佢地幫手讓我地先
未來幾年我地投返佢地又點話

尊重下好喎
Bts全世界大把fans
我地依家係要佢地支持，唔係要同佢地做敵人
多謝army

係度講埋啲唔撚尊重既相信一大部分都係係度乘機分化
bts影響力不嬲公認

Bts we connect

收句聲啦分化撚

利申我係army 投咗香港人
身邊好多army有份呼籲人幫手投香港人，分化撚死埋一二邊啦

我都想知deadline !

其實好多BTS嘅fans都投咗香港票，俾返小小尊重啦

Army好識分輕重

講到bts咁多香港fans
咁你地idol有無幫香港講過一句？
無啦 邊個會同錢作對
你地食tg食到死 你個idol都係當你狗炸
要尊重？ 問班人妖拎啦

我係叫你尊重返BTS嘅fans，因為佢地選擇咗香港而唔係佢地嘅偶像

我已經喺Weverse Twitter NAVER 呼籲Army讓步
佢哋都有幫手投翻我哋
We connect

下年成員開始入伍，班fans應該痴撚左線咁投

難,佢哋好多fans都係支那人

ARMY +1
但投左俾香港人!

請理智追星 BTS冇左呢一次唔會點 但對香港人可能好重要

收聲啦分化撚

仲有班東蝻亞人

Very well said! Cubical information!

唔識韓文
佢地外國fans上咩多？

國際性 你諗得出都有

白撚痴 你地偶像簡錢唔撚簡你地
仲好似狗咁奶佢地
低賤過雞仲想要尊重

一句講哂 香港今時今日搞成咁
都唔要求佢地關心國際大事
但佢地有無向香港fans問候一句？
醒啦 成班不敢面對
你比黑警打撚死佢氣都唔會透少啖啊
戇鳩鳩咁

但上年BTS真係上左Time封面 完

BTS fans=班支那粉唔可以俾佢地得程

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

唔好亂傳啦
上年年度人物係The Guardians

你呢一個大話好撚鬼
上年封面係The Guardians

一瞓醒覺所有野都唔同晒

利申BTS fans 已投香港人Yes 防彈No 好心有啲分化嘅講少幾句啦 宜家最緊要團結keep住投

佢嘅意思係有上過封面
唔係指年度人物

今年香港已經上咗5次

有上過 不過唔係年度風雲人物

我都唔係kpop fans
唔鐘意咪唔好支持佢地，唔洗人身攻擊
做小學雞都睇下時候啦好無？

啱呀

Yes 最好逼到佢出聲

冷靜啲先啦師兄
要屌都屌個啲無表態賺人仔嘅香港藝人啦
好多army都理性追星，用香港人呢個身份行先
鐘意得bts嘅普遍都關心社會狀況，佢地好多歌詞都有談及韓國社會不公現象，你呢啲言論又起到咩正面作用？

追左成個post都冇fans理性講到BTS何德何能上到time’s person of the year

淨係一味講佢地世界各地fans多好紅
利申：好奇想知點解

咁樣做好肉酸
要人地"讓"or封面俾香港人咁
我地自己投多d 就夠

ARMY路過
但見到成日俾人屌唔好扯佢地入政治

記得呢張相一出黎嗰陣已經有人話要煲大佢connect 班fans
嗰陣已經俾啲fans鬧唔好擺佢地偶像上檯
都好耐之前架喇ching 而家又黎？

呢啲濕尻團體對世界有咩貢獻
On9 fans.

真心唔好擺人上檯
我地自己做自己事
冇理由要人地咁樣幫你的
只會令人反感

唔好怪我直接，但真係好難connect
多數飯都係會唔理政治事
同埋身為韓飯一人有幾個email真係一件好閒嘅事
佢地一吹雞再投嘅，轉個頭又會反超前

我投咗香港yes 但無投bts yes or no
好多女手足都係fans
主張love yourself, speak yourself
請大家唔好一下子就屌鳩BTS

利申 ARMY

佢哋有佢哋投 我哋有我哋投
唔好搞咁多嘢好過

其實你問隊韓仔點解上去即係問點解咁多人留意娛樂新聞多過政經新聞
咁呢個世界一定係輕口味易入口嘅嘢多人留意過正經嘢
因為大家點樣對待自己生活 對於應該點過生活抱咩信念原則有所不同咁解

你覺得班fans去理解自己idols容易定理解手足容易啲?佢哋會花幾多時間去理解呢隊人以外嘅事?

正如到今時今日都仲有人係只post食訓玩嘅嘢 亦有人會親身上場去面對極權

反勝了

韓國人支持香港 又話we connect
依家係到屌人 你係到分化？

可悲的世界

Sorry ，就係我呢啲on9 fans有份叫人投香港人一票不分化呀ching

我諗其中一個原因係佢哋嘅音樂真係好正面
而且成功用音樂治療到一大班人(包括我自己)
佢哋嘅音樂有個訊息係love yourself 宜家係speech yourself
令好多迷惘嘅人識得愛自己愛他人
(你自己都唔愛自己點去愛其他人 同時要求其他人愛你)

呢個係我個人咁睇咋

講出嚟自己會唔會笑

小小啦

無謂嘈啦，自己投自己 宣傳叫更多人投
完!

推上Twitter!!

歌曲 專輯理念引起好多年輕人嘅共鳴
追夢 青春期嘅叛逆 迷惘 諷刺社會現況
由其係啲歌佢地自己寫 好似寫緊佢地故事咁

例如有部專輯我好鍾意 叫「Love yourself」
個個都話要愛別人先要愛自己
但真正做到又有幾多個？
呢個系列就係透過音樂傳遞畀世人聽愛自己有幾重要同埋佢地嘅心聲
都值得欣賞架

啱呀 直接同fans club傾啦

撚屌bts 吹撚到 army 又剩

已經打到落 91%

班撚屌吹到呢

ff 少陣啦

已經打到落 91%

班撚屌吹到呢

啱呀ching

見到身邊好多BTS fans都揀左香港人yes 然後no左BTS好似樓主咁講點解要攻擊啲BTS fans投自己偶像 反而唔係connect佢地 雖然係自己冇追開星 但要知道香港人本身真係好少用Twitter 反而追開星嘅人就會成日用 冇咁多香港人喺twitter retweet嗰陣 呢班喺分化撚口中嘅追星狗真係喺Twitter 幫左我地唔少 當然我唔否認有唔少港豬仲沉醉喺自己嘅追星世界不理世事 但我覺得無謂去攻擊啲韓星鬧佢地係泡菜韓狗 咁樣會比人覺得香港人係四圍樹敵 百害而無一利 你諗下 金義聖都喺韓星嚟架喎 唔通你要標籤啲韓星做泡菜狗 (蝗嘉爾就直頭係中共走狗 唔撚洗提) 所以 如果要呼籲香港人投票就直接叫人幫香港就得啦 唔好再走去鬧咩BTS韓狗啦 只會樹敵

撚屌bts 吹撚到 army 又剩

已經打到落 91%

班撚屌吹到呢

ff 少陣啦

dont fucking ff idolts

推 曱近平

你岩！
推

其實唔洗，Google有keywords link到香港同bts就會加hit rate，一樣可以擴大宣傳

咪理班盲插BTS的人啦 佢地又唔撚係識
FANS你地自己鍾意就得啦屌

但一定要投香港人!!

都啱

我相信都值得支持
希望BTS可以制霸其他頒獎platform
今次Time會影響對香港運動嘅國際輿論
請各位Army都可以以自己嘅影響力話比其他地區嘅BTS粉絲知道發生緊咩事

香港人加油 一係贏 一係就冚家剷

有幾有影響力

國際fans我唔知啦，香港嘅fans page 差唔多全黃，第二大果個fans page（八千幾followers 冇記錯係第二）已經呼籲人投香港人啦，連個站主都出黎講會將個page變做文宣page。另外都有好多個站主呼籲。我希望大家唔好對BTS人身攻擊啦
利申 Army 投左香港人 難得有獎拎

核爆都唔割

繼續谷上99%

BTS不如下年先拎呀，香港人未必有下年架

另一個投票 幫幫手

微博見到佢地主攻緊AAA
但都唔可以鬆懈

停止分化啦
又話不割
以家又因為人地鍾意韓團就屌人
我唔係泡菜fans但都心諗有咩好屌啊
明明大把Fans吹雞投香港人

其實好多防彈嘅Fans page都叫緊人投香港人架
我地都有係啲群組叫人投票同埋做文宣
加油呀！！！一齊努力

大？有幾撚大 我識佢老鼠

唔好樹立敵人啦
仲要講緊係佢地啲Fans係世界各地都有架
重點係佢地唔係香港人啊 真係Wfc你
仲要道德綁架 我係佢地都眼火爆

多謝你地

點解投唔到香港yes
投到bts no

佢地點會呀世界彈，自己努力啲啦唯有

點紅個啲原因唔講啦
提名原因可能係打破原有音樂市場嘅格局加上網絡影響力？
Bts嘅歌作為非英語專輯長期入Billboard嘅榜 ，拎咗Top social artist（對上係拎咗6年嘅JB )同Top duo/group獎。作為亞洲團體成功打入歐美市場其實好難，全球fans群體好龐大。
加上bts透過網絡平台起家，主要用社交媒體同fans交流，宣揚正面訊息，拎過Twitter 全球Retweet藝人第一。其實bts算係歐美紅返去韓國嘅一個團體。
每個入選者提名嘅範疇都唔同，政治音樂運動等等，不過就一定要有影響力。

投唔到

其實Time Person of the Year最後係由編輯決定
唔係單單靠投票...

體字都覺得好撚MK

其實佢係點計？
我見到可以投多於一票

條友五毛分化撚黎
Blk左十世

未聽過bts

啱啱睇咗下，見到除左香港人有90%up支持，第二名已經係負88。好癲啊

Gmail囉 即刻會收到㗎喎

笑左 你點逼到人 人地啲fans分分鐘多過香港人口

自己香港啲星都逼唔到 個個去做護旗手
人地係韓國你點逼

無所謂啦 鍵盤戰士大把時間

好過簽爛鬼聯署

中午用咗兩個gmail sign in 都係投唔到 垃圾郵件都冇
轉用電腦投都唔得